點樣先可以令自己眼訓

又失眠.....
好精神

打丁

打完都訓唔到

好精神

精神好

神精好

溫書

精好神

精氣神

咖啡配安眠藥

畢業了

食飯飲咗茶 晏晝飲咗咖啡
而家搞成咁

隊酒

訓咗喺床又唔想起返身
喺床碌嚟碌去又未訓到

呢個時間訓唔著
睇歐聯最好

啱啱開波 要睇埋就5點先訓到 第日又返工

食個杯面先

直接唔訓

Hi
啱啱先至溫完書依家準備瞓

smoke n drink

精神仔

睇書

melantonin?

食野 、沖熱水涼 、睇陣電影就訓著

多咗時間做其他野，仲好啦